想問一下 上年班黑驚係北區醫院對伯伯使用酷刑 單野最後點？

Cctv影到哂 扎實黎嘔打
都可以冇哂影？

告左呀伯襲警呀麻，呀伯罪成

呀伯暴動

香港法治

黑警打人好似未審，審左呀伯打人先

Over咗啦

冇事啦,阿伯被告埋暴動添

阿伯以丁襲驚罪成

Where? Someone’s dead body?

手天使出動阿伯好high

好似想和解

嚴刑+ 屈謀殺，11年前 哩單掉落投訴課,都不了了之,

Push,想知

告咗最輕嘅罪

刑事程序方面，三警早前被控在公職中行為失當罪，以及交替的襲擊致造成身體傷害罪。案件定於11月23日開審，首被告及次被告早前已透露願意承認刑罰較輕的交替控罪。